pattern day trader問題

係咪包括期權都唔可以day trade?
被封左dt 了 只係星期五做多左周權交易......

我個broker app 係唔得 如果有錢入2萬5美金啦